覺唔覺有班人成日喺度''拜登必勝+燈''好撚煩

講緊呢個-> 拜登必勝
支持侵侵咪支持侵侵囉 我係想侵侵贏啊
侵侵贏啊啦屌
一咁樣講就成堆人衝上嚟 燈咩啊 拜登必勝啊
搞到成個on9左膠圍爐區咁
會唔會係你班傻仔講兩句就燈死啊 無聊當有趣 講句真心話都唔得

我支持做實事

拜登必勝

g持拜燈

咪係 蕭生都想侵贏啦

拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝
拜登必勝

串緊邊隊既球迷
開名啦

Cc tai小學雞

連登玩膠好正常姐

上連登勿認真
你真係唔識架喎

我都覺

拜登必勝